
                      después de lo epica que fue Los vengadores (2012) tube que aceptar que marvel no es perfecto despues de ver Iron man 3, siempre he pensado que El increíble Hulk es la peor película del UCM, y lo sigo pensando, y luego va Iron man 3, porque?, pues porque fue una patada en los huevos ya que desperdiciaron al mejor villano de los comics de Iron man que es el mandarín, malos villanos(aquellos que escupen fuego o no se que chorrada), mal guión, solo la salvaron algunas escenas de acción, peró todo el resto de película es un coñazo.

Mi nota: 2/10
        
            